點解啲廢老咁中意睇鑽地?

其實有咩咁好睇

鑽到寶藏可以即刻執

阿伯A: 依家堆年輕人 都唔知識唔識 手勢咁差 當年我做果陣 起貨快過堆友3倍

阿伯B: 一代不如一代 想當年 我做管工果陣........

班友是唔是好像公園果堆55星上將
日日吹過去的野